好仔唔當差 當差有冰high

分兩g嚟好喎 獨食難肥

30分

2g, thx!

唔洗呃OT 白粉好搵啲

笑了

好仔唔當差 白粉任狗high

2g thx🙏🏻

賣冰好搵D

販冰兵